點解啲髮型師ig廣告啲囡囡咁正。。。。。。。。。。。。。。。。。。

☹️

比錢你都得

我都想做髮型師☹️

邊間？
無名無圖點討論？

好多間都係喎

link?

大家傾下閒偈唔洗下下要圖嘅

圖都冇張？你老母洗左屎忽未

是但一間

唔靚就唔po啦

唔通影豬閪倒自己米?

唔算啦，你睇下日本啲髮型屋（美容院）啲ig，男女都model咁！